反朗狗濳哂水？

琴晚牙朗踢得咁好都話普通料
點睇佢地心中球皇美屍既表現
成場冇腳好波